邊度換mon平靚正

Iphone7壞mon
之前貪平換mon好撚快所以壞撚咗
Budget一千左右
邊度可以整返好

Apple store

南強北
超多高手
香港果d個個上去學師嫁

唔要大陸

我習慣淘寶入貨自己換。

Budget 1000點解唔去Apple 換

無apple care

都貪平換過咪繼續貪平lo

巴打識換？ 有部iPhone 8想整

先達佬

tg慢慢講

觀廣

最平，原裝，一定係我

eeiphone
五分鐘換好好撚癲

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你好樓主
蘋果iPhone手機特快維修 快至15-20分鐘！
有以下倆個方法幫你整
1）寄順豐俾我地 當天收到當天可以寄出
2）交訂再約MTR站附近的地方幫你整 最好星巴克

不同型號不同價錢

📱iPhone 4/4S $100
📱iPhone 5/5C/5S $200
📱iPhone 6 $220
📱iPhone 6S $250
📱iPhone 7 $300
📱iPhone 8 $350
📱iPhone X 代用LCD $800 OLED$1500
其他型號可以私聊報價

學生有優惠價！IG發布Story即可減$20

👆🏻以上價錢是必須要原Mon的前置鏡頭+聽筒+HOME無壞情況下

如果Home鍵壞/聽筒無聲/鏡頭顯示連接錯誤
需要額外加錢！

WhatsApp:

咁平
原裝mon?

驗下IQ